係時候清算埋CCTVB啦

禍必及家人，CCTVB成日播埋啲假新聞，攪到啲廢老個腦愈黎愈藍愈黎愈殘，我地係時候做返啲野清算埋佢地

行動組，每次做野時搵埋冷氣軍師睇直播，將CCTVB既位置報導返比現場手足知，再作干擾，等CCTVB個現場垃圾主播冇野講

起底組，幫幫手起哂啲藍主播藍高層底，等手足做野例如（接下收工，送下主播返屋企等），幫手下啲不實主播既良心係咪中途跌左

終極文宣 對準政權 全民抗共

推

位置太差
有入無出

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔係圍電視城，係紅油，紅白藍
同Live個陣做啲干擾保護手足